香港人既壞習慣永遠都改唔到，不斷犯同樣既錯

不斷犯同樣既錯

遮住user name 做乜